有無巴打有興趣集資一齊印地鐵文宣玩滲透？

如題

太多地鐵站，單靠一人之力難以滲透

有興趣既巴打們不手一齊諗下點樣戰略性成功貼到

事關港鐵好多cam